##### Вопрос
* А это же не удобно, что мне приходится в Users убирать id и делать name первичным ключом. А ессли мне прямо надо хранить id пользователя.
##### INFA
* [Про нормальные формы](https://habr.com/post/254773/)